今日放榜，見到個成績喊到七彩

呢個時期武漢肺炎都未七
點知攞到7科5**累到我要做醫生
萬一喺醫院唔小心中肺炎死點算
我唔想做醫生呀

DLLM, 去做黑警狗啦.